過黎嘅朋友幫手買 急需！！

1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

推

殺蟲水？

買十幾支紅外線射鳩班柒頭香港公安
你老味開槍

Pish

8罐裝百事效果應該唔差